[聖母院大火]有心人可以捐錢畀聯合國嘅世界遺產保育基金

據了解聯合國會幫手recovery

點解要普羅市民捐獻
1. 冇買保險嘅咩?
2. 如果係國家級歷史遺跡 點解唔係政府出哂錢整?
3. 今次係意外 唔係天災 啫係涉及人為失誤 點解做錯嘢仲可以叫人捐錢搵人埋單執手尾?

最後
捐錢有幾多行政費係落聯合國同聖母院間管理公司袋?

電視見到已籌7.5億歐元
我有冇睇錯

工人燒自己做嘢個地盤
之後可以十年有工開

一日成果

你當法國🇫🇷係汶川定華東水災
駛鬼要人施捨咩

已經十億
十億港幣一日籌到我都覺得痴線
十億歐元

捐你老x

宗教 大撚把錢
洗撚你捐？

唔好咁白痴啦

以前宗教既勢力 影響埋國家

樓主無腦？？

捐錢wo

港豬真係

近火唔救
救遠火

搞掂香港先啦 港豬
港豬:要返工 不了

賣贖罪券方法層出不窮

因為個funding個所以世界遺產

因為個funding係所有世界遺產

呢單野已經有財團認捐

大把香港人比大陸狗搶公屋住湯房
個個星期都自殺,又唔見你幫

死的就當寶,自己人就當草
垃撚圾的香港人

香港人最撚好笑就係有班香港基層水深火熱唔撚理當見唔到
現在講咩守護世界遺產

幾時去護衛人類，挽救地球，看守這宇宙

Lv 已經捐左2億
Gucci 捐左1億
依到都3億